好 depressed冇得成日旅行玩

個mental health 差左 以前可以成日travel
得閒又可以Hang out下
依加錢又冇咁多 簡直係生存
唔係生活囉

最衰都係仆支共

Rich啦

是

Rich 5 rich 都要放下電

日日係屋企大嗌算唔算放電

我都覺
好想武漢肺炎快啲完

唉我明 我仲要keep住WFH
雖然個人本身毒毒地 但停晚飯之後一個禮拜差唔多六日半都喺屋企咁真係生菇

算掛

我好辛苦呀

清 除左打機都冇啦

我都係
有時會發夢夢見自己去左旅行

手足坐緊監仲諗玩

日本